一句講晒 普通床定碌架床

：普通床
：碌架床